真・NMB討區50 : 強い〜強い〜なんばガールズ〜

又一年，一車車巨巨準備去影相

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 18th單已於2018年4月4日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

18th Single - 欲望者
【MV】欲望者 / NMB48[公式]

【MV】阪急電車(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】四字熟語ガールズ(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】匙を投げるな！(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】Good Timing (Short ver.) / 山本彩加、梅山恋和、上西怜、岩田桃夏、山田寿々[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by專一既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

強い〜強い〜なんばガールズ〜！！！

講英文笑死

等睇榜上無名

mvp

全祼待機中

繼續留名等食拉麵

想食天下一品

應請埋新幹線入九州食

連鎖黎講天下一品係幾好食

留個名食拉麵先

係咪有野食先

Miru 39

夢莉高過白間

成6萬

幾多票?
佢不嬲靠後勁 但咁低唔樂觀

LM

48
衰婆

8102

我碗拉麵

辣殺團

少左3000

辣殺~ 辣殺~辣殺ガールズ

118 植村梓 3676
117 久代梨奈 3758
106 山本彩加 4208
80 城恵理子 5278.
75 川上礼奈 5461
68 村瀬紗英 5871
67 上西怜 5931
65 川上千尋 5973
48 渋谷凪咲 6761
42 吉田朱里 7555
39 白間美瑠 8102
32 太田夢莉 8746
28 加藤夕夏 9179
25 内木志 9647

ここちゃん勁喎

一姐

有無清放票

著返件衫先

要幾多？

係咪要票？ 我仲有票

諗住tag你地架啦

美瑠

投啦

投啦屌

早知唔睇場公演 留多50票比miru

千尋

握手個陣可以同佢講:對唔住,如果唔係去左睇公演,呢50票本來可以送妳入神7

saepy個樣

貼返一家大細先

差咁個既？

內木心

唉 我係垃圾

又到咗all in夕夏嘅季節

你會投咩
唔好投錯喎

上年剩係投咗夕夏，今年都參與下繼續投夕夏
音遠投錯隔離團嘅機率應該高過我

兩邊一擔擔 打和 super

乃冇得投喎

舊圖重用

屌你老味笑撚死

仲有一星期

晨早流流 睇到呢d相

禾美瑠可唔可以唔好咁變態

2018/05/31
我愛杉浦琴音

教育諗住all in幾多投陳可可

影黎做乜柒 咪又係唔撚投

成班淨係識hamsup

溫馨提示，今日日本時間1800，大家終於可以睇到探偵みかにゃん啦

可以睇イワタモモカ坐係度當一集

你咁有信心真係會見到佢

見到有オフショット

要求唔多，如果可以睇足みかにゃん淨係坐係到當一集我都接受

想睇あみまる 同夢莉

あみまる都good , 睇佢成日笑笑口咁幾得意

禾大佬

收唔收𡃁

重有幾多日比我叫春

冇ことちゃんメール
冇みぃちゃんメール
冇まいちメール
冇ゆうちゃんメール

世界末日呀

一個禮拜

好想見bbg

好想見Saepy

ことちゃん〜ことちゃん〜

讀錯都係咁得意

等緊佢播

イワタモモカ生存確定

D碟返緊香港
應該聽日到

套野

佢果日咁拍左都成日有多，真係有排佢分嚟播

焜巴

紫色摩牙

チーム新人

係唔係要補飛先

ももるん

不了

係咁sell 惜食喎呢排

惜食好女仔呀

又易養 求其俾啲餸頭餸尾is ok

イワタモモカ

影埋影埋到底幾多張圖

又貼禾大小姐

総選挙の時期は特に
皆さんちゃんと休めてはるか心配になります。

推しのためにと動いてくださっている皆さん、本当にありがとうございます。

これから更に暑くなっていきますが、睡眠と食事はしっかりとってください。

特に朝ご飯！朝ご飯から１日がスタートします！！肉を食べましょう！！

やさしい

因為速報仆街所以狂拉票

真係拉下票先
咁多位聽日幫手去撳兩撳

最好聽日再提多次

set 定鬧鐘提大家先

兩個都

あみまる好正

又真係駁唔到啊ching

つんつんつんつんつんつんつん

六天 日本 為你 準備

想問下nmb難波本店係咪有得買5月生寫架 唔算迷48但nmb彩姐同其他幾位成員都幾中意

有
但係山本彩就應該冇貨了

btw你女神

30號先開賣都冇 我仲想聽日去買添
我買咗我女神新專 係 嘅YUI

你可以去望下既

山本彩清得好快
不過可以去望下既

終於望到最後直路了

ずっと ずっと そばにいたいよ
僕が 愛せる 女性は一人

彩姐唔係本身預得多貨既咩

但每次賣得最快好似都係出木杉

少嚟post 見到出木杉笑撚咗
巴打好蜂蜜

其實唔係我叫先

杉姐

牙杉呀。。。

世風日下

不守婦道

等我去鬧佢

又關你事

Me保守黨黨長牙

hamsup同保守都冇關係

出木杉講咗好多年架喇喎

你叫先？

真係唔明依家d 90後

應該唔係我
不過我條八婆仲在生嘅時候我已經聽過

聽講八婆俾吉本完全封殺
8月之後吉本唔俾旗下藝人同場

Not surprise
Business world is like that

Or I should say it is the price challenging them

咪合理化黑社會行為

咁個事實就係佢哋會共演NG
冇得話合唔合理化

iso雪清㗎喎

夠鐘啦喂

唔太明點投

同上年好似唔一樣
上年睇小島瑠奈果時係真係有位撳投票

業務聯絡

叫春多幾日

多謝巴打提醒 買咗2份彩姐+1份太田+1份吉朱生寫

好想見佢

開左生寫
難波7/50
中左なぎさ

傷風敗德

樓上兩個係咪要爭啦？

唔爭啦
你要咪比你囉

講到好似係你既咁既

曾經係

曾經
即係not now啦

忘了愛

又發奇怪夢

6月6場bii有けいと份

正呀

咪又係留係香港

仲有5日就逃離香港

仲有5日就見到佢地

お金大好きのイワタモモカ

人工低啊嗎

但真係好好笑
仲有聽到有錢果下個反應

影咁多顯示選情告急
各位miru推 你地預備好你的器官未？

呢排個po真係好傷風敗德

成班聽到錢就

講到錢 前輩都冇面比

錢>>>>>>>>>all

點解可以咁可愛

メンバーたち:お金大好き💕

又有

夢莉

拆13隻

我愛你

又話一日兩個係普通量
會sd更多モバメ過黎

結果由星期四到今日 一個都冇

名我就唔開了 希望石田優美好好反省一下

Cls 點解會有本咁既書

留名睇夕仔6/9表演跪回家

咁多嘢唔玩你玩_

有冇諗過佢睇d咁既書好正常

但寫呢本書果個好唔正常

呢本書點唔正常?封面睇落無乜野

All c圖鑑

咁重口味既

又開多範，連Mac fans都有連載

咁嘅boy我OK

走啦你

又有你份

諗翻起舊年總選太田夢莉之亂
而家夢莉黨滅門

滅咩門
仲有我

一齊G持

又關你地事既

越來越發現通常id掛親某mb個名或朶做牌頭既會然最後推或支持既都係第2個

而家先知

小妹出名最愛琴音

醉愛大田

醉愛Saepy

依家表完心跡,聽日都係會貼番其他mb然後話禾xx/老婆/女朋友咁

想問呢度d 巴打仲有無票賣
想投下內木志，難得排得前

難唔難投票？

我出名多老婆。。。

ゆうめぐ
めぐ肥左

4日

等唔到啦

醉愛禾楓

染左髮做mk妹

「愛してる」だなんてクサいけどね
だけど この言葉以外 伝える事が出来ない(´ｰ｀)

俾妖姬條八婆帶壞左

張券到有個code, 上網入番個code 就投得

染左好睇d

卒左面色好左勁多

おはようございまーす！
(早晨！)

おはようりなっち！
（早晨！）

三shot(智商加埋唔過300)

星期日都要返工

幾時飛

仲有4日

4日
忍多d客4日

6月9號，求迫害

我會po我bbg出黎架啦

會po d3出黎了

等你 陪我身邊繼續回味

眼裡每種溫馨好滋味 未來只看著你

性別係男

這麼可愛的果然是個

好想飛

みかにゃんplz

6/9 巴打，打算點影
我驚比人西面

偽毒典會比人西面

例牌做❤個pose咪得囉

3部 大田莉央奈ちゃん

1回目 ブース入った途端、名前呼ばれる。
不意にいったから何も喋れず事故…笑

2回目 showroomやる回数少ない話
→通信制限らしい

3回目 熱中症ならないでよ！笑

我幫你比咪得囉

又俾個ピース

諗緊
ドラ3一定影既有ことちゃん
みぃちぇる

可能影あみるん みかにゃん

影mb跪係度

btw一諗起可以同ことちゃん影恋人繋ぎ

come on來迫害我吧

淨係影りぃちゃん

就黎生日

買份生日禮物比佢先

果然大家都鐘意ぶりっ子

心心玩得太多

咁玩💔👎囉

我就黎拋西瓜搵返杉浦琴音

俺のことちゃんどこ

I know that feel

其實咁寫係咪就走

寫架姐

優美2028年寫左結婚(同我 )

連モバメ都冇

笑4

佢地知唔知失左蹤好多人擔心架

miru露底

佢仲有咩露左係會令人 啊

冰度

seed呢

全投吉朱 (聲稱)

share開心，share fun

可以見到アカリン既笑容係最有價值 （好似係）

講咁耐,圖呢

ig咪有

真

點解我除左條裙係黑色外咩都見唔到

佢除左少少變態其他都好正常

透視眼

有無清仲要票？
我仲有10票呀

呢張?

我乜都見唔到,原來大家都有心眼

好耐之前聽過 ham sup jai睇咩都係冇著

希望大家ham wet end miru 後會找數支持佢

69就到有咩要注意

記得帶2s劵

記得帶簿皮

69求carry 冇去過event

+1 跟

你咁都講得出

咁係事實

記住帶簿皮呀

仲有護膝呀

d簿皮係日本

記住大聲D講出黎要簽邊個

我要簽石田優美！

帶劵 帶passport 唔好去錯會場
記住唔好擺gip 點都跟身

果個西場好難會去錯

個場其實係邊度,難唔難去

同埋著生蛋T推巾推袍推扇呢類掛

其實好易
不過你練定跑樓梯先

肥矮跑唔到樓梯會嘔

近邊個站同遠唔遠

中ふ頭行5分鐘到
樓梯就好似地下同三樓姐

利申留係nmb區only

窮撚由cosmosquare行過去
不過夏天唔好咁做

用pass

打底褲嚟姐

要有比人西面嘅心理準備

又係時候返工

滯港3個月

做多三日狗就可以做人

雪仔咁早

個喼寄失左就仆街

又要做狗嘛

連埋passport一齊擺

早呀
仲有3日
但咩都未執

我都未 連喼都未打開

要番工

仲有3日 ，大把時間啦

yes 就黎可以做人

乜9都唔執

Same here

空手帶錢過日本買

留名等相認
希望大家唔好笑我毒

u偽毒同女去

偽毒

聲討偽毒

偽毒可恥

報個數相認
6/9 瘋狂同會然杉浦琴音2shot區

同女去又真係

抵打

排頭位

6/9 瘋狂同跪住係地下膝頭哥插住玻璃既會然杉浦琴音2shot

有冇清連番mk梓同楓妹

影沖田

(由上年tour到今日先抽到一張去講多謝 )

估你唔到wo

咁多手足一齊去真係開心
btw 偽毒可恥

好似無mk

6月9跪著入去影Nagisa

有無清連拍miru

邊部

23578

3部有張諗緊棄唔棄

入去玩啦
逼害下小兵都好

呢個理由唔錯

夾埋一齊恰毒撚

比你逼害左好耐

你又唔推禾美瑠
邊有逼害到

你睇公演呀

ok 我錯

比人斬十次斬唔掂

膠刀斬都會痛

睇公演

轉46

睇得咁開心丫拿

so 咸濕

咁本身呢張相應該1123影

同埋應承左叔叔

又走去人地sr 到搞人

你地唔要我要呀

我有冇睇錯id,上面果個係雪清

如果佢唔係咁快走，依家未必推久代

有楓妹

一見面一定係型棍

依家你個心去左大田度
仲講久代

咁多巨巨有女又男神又盛,我69都係毒自好了

講下都唔得

Me本po首席毒L

本po 毒L 2號

你唔係行行下山撞到白間咩 定我認錯人

講事實姐

就算撞到又有咩關係
（其實你認錯人）

記得好似係個揸船揸到上山既人

仲未捉佢入廁所

船長份人⋯⋯
rip小兵

睇完公演仲咁大膽

咁⋯⋯睇公演同大膽又冇關係嘅

你都係呀

睇公演同大膽又真係無關係既

新飯見識少,船長姐係邊個

推stu成船人果個囉

原來又係......
所以都話推邊個通常都同id名無關

Id名咪無推果個囉

仲以為係推真本家一姐,原來都係推白間

小兵好快比人退役

清認錯邊個

拿，依度認錯人好大獲

希望咁多位會員學下我

我新飯係咪點錯相?梳
咁船長姐係邊位會然

學你就不了啦偽毒

當日係船長前面中左彩姐直筆
但佢又係我面前中返miru 直筆
唔識計

我撐你丫清

學我啦 夠專一

.....世界十大笑話

唔好學我 會有報應

ynn 又嚟玩youtube 啊

stu世界第一
認同請分享

巴打係咪入錯區

想當年
船長睇場con之後就上返唔到轉頭了

講開又講 仲有冇人想一齊出黎睇總選

楓妹真係不得了

你就係船長

屌你牙
我遲過你入場乜都睇唔到

佢仲要記得見到我地

船長都唔識

好想斬死小栗有耳

我都話自己係連登新飯

我新飯都識船長啦

對唔住 好打有限

明明あーやん係好認真咁，但真愈睇愈係忍唔到笑

小栗有耳is watching u

如果條友早d到
我都推左楓妹了

返埋今日 聽日
星期四朝

仲有3日

又病多日 射多日波

中公演牙拿#

抵呀
射左兩日波，返工見到d 同事面口實好好

好想射波

just do it

返工等開會

開會可以蟬修

2期生7周年おめでとう🎉🎈

修靈魂出竅之術

又要返工

頂多日半

返埋今日重要返多日

返埋今日仲要返多兩日半

假都未入 我一個月前已經入左

原來又係高層

冇人睇梗夢莉sr?

扮工

做咗冗員

唔睇邊有精神扮工

仲有4日先到

無論幾點禁入去都見到中指姬

佢走啦好麻

好想睇人贏左佢

仲有幾日可以見我老婆了

間房亂到

仲要返多兩日

係新人先獨有既緊張雙手揸咪

真性情

#metoo

典解千尋既笑容可以貢治癒

大家讓比我ok?

nagisa molamola

好可愛

聽講依到三妻四妾好正常

呢度個個都係一個老婆一個女朋友一個初戀,好似係

返多日半

兩日

就見到你

其實我只係想每日都收到你mail
好過份咩？

一講完就有
好掛住你

sr唔開 mail又變返日更

哎喲哎喲 this pic is nice

都就黎有得見啦

就嚟有得見

最近好小收到佢兩個2shot 之前成日有

哎呀sor，原來2shot 嚟
我一路都以為張圖得一個人

個個都沉到咁

呢個我真係有排都未有得見

唉
今日場公演
有無諗住斬人？

斬自己好似快d

就可以見到你

做咩咁激動啊

好想睇公演

好地地講乜鬼公演

真係年幾冇睇過公演已經，等遲d有みかにゃん果時抽下先

到家陣都仲未俾我轉推しメン做山本望叶啊ticketcentre
好想轉推啊

更新得好慢

應該係個mb 真係本編出左之後幾日先會更新俾你揀掛

咁河野應該差唔多有

本身官方話上完公演之後就立即轉得
我都想轉杉浦さん了

好似已經有啦

愛を許せる強さは 君が僕に伝えたこと

右邊拍埋去老左好多

連みおん都嫌老啦家陣

不過みおん正左

打番場啦

日日都飯開咁開心既

著返制服又真係冇乜違和感可言

One more day

果然所有細路都係避唔過俾人當湯圓搓既命運

好撚得意

果兩隻兔仔牙好搞笑

終於泥到啦你地

終於有得見大田

最後都忍唔住624撳左dd券，最後唔去蝕左錢事少
果條隊中左みかにゃん冇券去真係揼袋

我都係撳dd券

撳dd劵穩陣d

好得意喎大佬

中唔到自己推好dum心口

不嬲都得意

成件事唔知做咩

返埋聽日工

禾都係

中唔到真係求其搵其他打星入左去算
睇定第3部有咩人打星

媽啊，真係好咸濕

森田有星

佢果種hamsup係由外到內，再由內去返外

624 佢係大阪其實仲有搞場果d 咸濕攝影會啊

計緊自己最盡可以幾點走，有冇可能搏睇埋第4部result

一買要買3隻果種?

係真係d龍友俾錢私影果d咁啊

仲要係去呢d場影啊
（呢個係17號東京場場地圖）

不得了

屌，成件事真係好hamsup 啊大佬

624係咩活動

有幾樣啊，有nmb個別，同肥川咸濕攝影會

欲望者握手會?

係啊

唔該

拖到今日最後一次受付，最後都係頂唔住撳左先算

個2van幾點

唔知，未公佈詳情，但其實我都唔會去個咸濕會
要去＝love個別

搞wt 啊小姐

牙刷造型。。

返埋今日就做人了

返多半日

Last day

我已經準備好了

又飛

課埋sr 今晚掟死杉浦琴音

正式宣告 唔上連登了

食屎狗 又想逼害我呢d正義既朋友

下 唔上水又逼害

你去食女唔係逼害牙？

我就去攬住杉浦琴音威威了

你食女就唔係逼害
何況我女都冇得食

全面封鎖用戶 - 杉浦琴音

爭咩丫 兩個都block哂好耐啦

又扑小妹

Sheshe

正

終於 可以 見到 你了
是太想念你 超過了預期

又扮女

仍然想講 最後一句
我的雙眼裹 尋找到美麗之最

淨係呢樣都要block

說過要與你赤道看海
更說永遠愛你未變改
等著你 目光未會離開

情若真，不必相見恨晚

完全無mood做野

呢樣就幾時都係啦

成個星期0生產力

呢張有d似みらい

大家都是小朋友

小朋友個笑容

朝から転けた〜〜というか崩れ落ちた〜〜笑笑
周りに誰もいなくてよかった

平地仆街

就黎可以見到啦

點解可以咁on9

さえ様

ペットボトルの蓋が落ちてどこかに行ってしまった。
泣く。

仆完之後連樽蓋都冇埋，一單接一單
連環不幸事件啊

收工

仲有半日呀呀呀呀

公平咩，公平咩

我六點開工喎

3號波

無事嘅

聽日八號

唔似樣咁既

冇事既

唔講了，驚比人block

聽晚飛

個妝冇咁mk o者

正式宣布
angel方加

終於放假啦DLLM

入緊機場

咁快 ？

佢5點機

入到了
9坐中

飛飛飛

唔通我要同你講我去機場其實係去坐
無得飛咩

ポニーテール最高！！！

家陣真係睇到佢著咩衫都係好咸濕咁

真係好hamsup

睇番d 密實d既衫先

若問世界誰無雙
會令昨天明天也閃亮
定是答：你從無雙
多麼感激竟然有一雙我倆

好驚明天打8號

明天下午

就係uo

聽日六月八號

屌

岩岩都睇完大田sr

美艷不可方物

睇一次sr 手會斷一次

咩叫食太多ワカメ食到頭髮長左啊屌
btw 咁樣長都幾好睇

啊啊啊，連557 都俾班人玩壞左啦

qq

呀囡你會唔會瘦得濟?

巴打短髮控

yes 所以team8個小田都有睇

搞搞下自己都好似短髮控咁，最緊幾個鐘意既都係短髮

短髮世界第一

駁唔到

At airport

棍仔錯po

係咪滯留果隻啊

準時，機場無乳

都是短髮的，不要分那麼細

做咩你又加跟埋d人一齊癲啊

我地都係機場

滯留緊

會然雪仔生誕祭

睇睇下624就真係抽唔中みかにゃん、但如果有あみまる都好似值得去一去

棍仔

棍仔都沉埋あみまる

抽左唔好嘥啊嗎

都真

起lounge

the pier？

雪仔生蛋祭

係機場
不過係關西空港

正式宣布 我同杉浦琴音既距離變零了

大田莉央奈就係我附近

あみまる就係我隔離

あみまる好呀

大阪好涼
香港熱到西咁

岩岩睇IG 見到岸野里香大肚
不想活了

。。。生得添啦喎。。。。

棄左坑好耐

成班飛晒唔上水

屌我仲返緊工呀

辛勤工作中啊

グルグルツインテール真係佢signature 嚟

滯港

但最鐘意都係短髮

逼害

po錯

是咪有人搭3點uo

2點uo

好想撞到さえぴぃ

今日天氣真係好好

聽日天氣一定更好既姐，係咪呀哈姆太郎

但延誤得太多,就算依家陽光普照我個班要要延遲飛

無計啦
最緊要趕得切聽日

咁又係,好想快d呼吸日本既空氣

你班機係排緊隊定真係delay

本身2:05分機,2:30左右上到,之後出廣播話天氣關係要等45分鐘

咁樣咪幾好

都係水著好D

你條友

聽日就係啦

咸濕boy

留名等repo

咁先係路啱晒hamsup jai

好想玩白間個波

好正

到左會場

終於！見到我bbg！

未出門口

終於可以同杉浦琴音講我愛佢

2018/06/09 我愛杉浦琴音

起唔到身

遲到 ？

成個過程係幾耐？有冇十秒

一張中左老婆嘅即影即有

喂喂喂，你寫還寫唔好揾個嘴塊板先得架

差唔多

有預感今日一張都唔會中

辣殺場，要上落樓梯

不行了
正式宣布me戀愛了

淨係影nmb同stu唔洗行

me淨影nmb

我淨nmb

ジャガ

仆街イワタモモカ條隊唔識郁

巧高質

一行入去美瑠就話認得我 我先唔會信

之後再話記得我上次

反正我相信了

大田同久代cd都係6部

你3部幾時去影？

臨尾

有冇清想同me2shot

一唔一齊

行3層樓梯

個場排隊好9，無人執好條q，亂到仆街，幾個尾

好啊，我起yuri 度

排完先過到嚟

我仲依家先轉new tram

咁晏先嚟

我跟住6部先有

イワタモモカ條隊終於郁了

Yuri 個條好多人

依家播緊邊個SKE唱，炒晒車

Nagisa巴搞掂未

where are u

Miru隊出面

me 都係 黑褲 藍袋

紅線

唔見
Me 黑短褲 asisc難

排緊？

屌我比個staff 掃左入去 入面等你

好

轉角等

成朝就淨係得約戰
咁鬼多人去都冇張圖整嚟睇下

好多人

有圖

睇樣唔識，但望到張poster 個背景就知咩人啦

對應幾好

唔錯
不過stu

影完 等到第六部先有 有冇清接濟我 唔知係度有咩做

出左去大阪港

清 下部幾時
邊度有餐廳

簽名唔簽其他人既話都係6

簽名要用本名

唔係掛 咁on9

佢對証件，好on9

係佢認為無問題既名

[反正我身上有筆

第六部影完彩 趕唔趕得切簽梓

咁我諗住簽英文名係咪唔得

遇著d驗屍官staff 真係想車巴佢

有難道，彩好撚長

上次屌9過一個，起我本護照揾地址
我話:你自己個本都無印上去啦，揾乜9姐

彩加截左 簽邊個好 得一張

簽完梓先排彩

0妹

排緊怜妹 定留底比梓(冇抽佢但想見下)
又驚一陣簽唔到

彩A

跟手就四圍望搵個好似大粒d既嚟
個大粒d 既好死唔死如果都係麻煩友，就的埋你去infomation
玩玩下咁就半部啦

梓唔知長唔長 可能船長包部

大粒話返條友，唔洗對

船長上左船啦

邊度有野食

nmb隊後有餐車，唔係就要再出出面

楓會唔會太撚長

大段舞依未行到佢面前已經叫緊我個名了

楓妹對應幾好
再有可以抽抽佢

有冇清影咗彩？有冇圖丁吓

屌你，有啲女仔都幾無品，扮晒野打尖，走埋嚟對著你笑下就想zip入去 真係以為我會讓佢個下好笑

排到去邊個位想涉

ching排緊邊個 我宜家係會場戇鳩鳩咁唔知做緊乜 等多一粒鐘

轉彎位就到對樣對卷個度，重想抽頭擺落去比staff先 癡撚線 以為自己識得前面有人，對我笑一下就想扒我頭，重要鬼鬼祟祟zip 下zip下

Nagisa 之後 Miru

今日d隊真係痴線

Last minute 排得切Miru隊

拎住4張車奇紙就好似拎住一疊錢入大富豪咁

威啦屌

啲隊亂到，我揾唔到點排

仆街出面井字形嘅條隊

始終都係久代最好

7部三個，仆街了

咁某位清6個點算

邊位清咁勇

其中一個棄左會然名果個

今日啲隊咁9自求多福

掟埋3張券落牙妹到
但牙妹條隊好似冇郁過

簽完兩張久代都唔敢博，衝左黎搵bbg先

重有兩部就完

我影埋久代就應該收工

勁難中

我又冇推

你地威啦中咁多 大富豪

我今日一張都無

真愛無敵牙

一陣先repo

我冇諗過佢真係會拖實我架

你無OJS嘛

成日係難波見到有人係個激安殿堂到排隊
唔知係咪有咩活動
純好奇問

哎呀好緊張呀就到８部啦

排隔離係入劇場

會場離脱

重有部美瑠同阿妹就玩完

好攰

排隊排到死

返到油店
攰到仆街

想走

有曬起承轉合

慎入

仲未走得

涼都沖埋

我決定上船了

楓妹?

btw 22中0

Stu

喂，Y啊ching ，係唔係搞錯左個出演名單啊

係唔係唔夠信念啊你

今日咁就完左

係時候準備定下次啦要

又出咸濕dvd 啦

真呀

好可愛呀

簽左個名就記得禾

重可以比我撩 好可愛

你唔夠信

係你個人無吸引力

俾你撩

愛不夠

船長

泉泉你又啱啦？

叫春了

Po下姐...

Metoo

陣間個stage係咩位置？

啱啱覆錯

鼓起勇氣入黎比大家逼害

第三部 お金が大好きなイワタモモカ
一入到去 未講野就問我係咪◎◎くん
我話係 之後就話好耐冇見
做咩唔黎

又真係唔好意思講推d3之後就話返工好忙

錫啖先

攰到唔得閒逼害啦

隻腳痛到pk

自己嘅係最好
巴打幫幫手投票比miru

尋晚收到wind好多手足完左之後仲要去69

投左又話你知？

代miru 錫你
投完票洗唔洗上報比女朋友知

仆街624要見哂3部d3了

編制上，我嘅任何行動都唔需要事先知會任何人

好廁

實際上

同你69完又要去握手呀

都唔洗

拯救世界嘅笑容

棄左自己個會然名

無咁嘅事
老婆位置無動搖過

地位一直都係miru下面

無啲咁嘅樹

我唔準你地咁話偽毒
偽毒係淨係中意二奶 大婆就擺屋企咁姐

d3好正 真係不行了

出嚟玩要識得返屋企

Uccu 日日淨係識出街

細妹

幾時再有影相會

唔想再排隊

唔想排隊，但想見老婆同女女

關東場

去握手會算啦

所謂大爆笑就係一齊壁ドン。。。

我愛幕張

抽返難波了

牙妹qq

喂喂喂又搞禾個妹
搞禾好了

今日久代個look有d似你id

幕張係real good 會場嚟

請大家珍惜幕張

啱啊，不過遠

冇人叫你離開幕張啊嗎
機場 ＞幕張(食，住，event）＞機場

最佳行程

所以我每次前一晚都會住入去
但出返市區玩個程車

20180610我愛渋谷凪咲

仲出市區？直接去機場啦

做咩仲要出去

exactly

支持千葉

禾id不守婦道

agger 住宿又平

又不守婦道

尋日真係好不守婦道

又做咩黎呀

出返去玩
Btw 依家起飛機上面

聽日走

Me內陸機ing 過札幌玩

同老婆嘅距離又遠返 明明擒日係0距離

有得真旅行 公平咩

係岡山 近近地黎個日歸算

叫左你過黎john禾

你偽毒有女陪仲講

老婆話想見我呀

老婆還老婆，女還女

死偽毒

雪仔今日又玩幾多張卷

30幾

又排隊

降落了

聽日踏入四國大地

排久代姐
不過條友又雕花

去邊

宇多津咋 同村瀨去食個烏冬返

啲廢老擋著架售票機hea玩，差啲買唔切即班JR走
廢老問題世界通行

今日呢pair 真係

我都係鐘意長髮りなっち多d

變返ロリ

喂，唔好搞到我變左ロリコン咁

表示札幌好撚凍

咁你係呀嘛

幾度
呢邊今日都好涼

14

咦吔～～

點ロリ法啊

好ロリ wo

玩完event又要叫春

叫到幾時

我未有下次

等624

未有下次真係令人好沮喪既

睇下624 有冇機會見啦

あいり

佢著起裙係真係幾靚

想去睇d3抽選

會企出嚟抽咩
定就咁staff 貼張紙啊

應該貼張紙就算

屌，等我仲開心左下
諗住點都可以望到眼

叫春mode on

屌你呀

Show blocked user - 村瀨紗英

岩岩落機 今日要返工 有咩要注意

注意啲喺日本嘅會然

今日準備推會然村瀨落路軌 有咩要注意

both good girl

最好唔好係煩忙時間推啦 廢事影響市容

中川美音寶寶平時多唔多海外飯握
見佢係blog度多謝海外飯

又要加推？

有問題？

唔多

佢加左好耐了